喺晏菲路，當沙拿在場嗰陣，利物浦只係輸過一場聯賽

喺晏菲路，當沙拿在場嗰陣，利物浦只係輸過1️⃣場聯賽，
而當時呢位埃及「法老」係着住藍色衫。
#PL

跣腳果場？

腥到

係
之後仲要出po慶祝

今晚冇佢喎

覺唔覺沙拉著藍衫正氣好多？
紅衫長頭髮好似恐怖分子

中東人就係恐怖分子啦

你種族歧視

殺？

只有兩隊今季可以令利記失分，曼城，熱刺！
可惜尋晚熱狗ON鳩輸左個12M

好人好姐點會做中東人

你講漏左艾堅遜

邊隊艾堅臣？

榮華

E.Lamela

神秘力量

唔係點叫+2gc

好撚賤啊